入嚟幫我男朋友改個英文名！

由於都幾事態嚴重,我真係除咗Dick Dickson嗰啲惡搞名,真係諗唔到其他
麻煩眾多絲打巴打幫手諗諗

我真係好鍾意佢個笑容,露齒果種
感謝

sunshine
sunny

Joseph

係我聽過最好聽既男人名

入黎前係諗dickson

BEN

dicksonson

Jason

我弟弟叫Sunny 不過是小毒毒

咁慘

JASON/BIG J /BEN

Laughing

Sky

Bob

Penis

Ernest

Dicken

drinkwater

為你淫

Laughing Gor

Lazer

Adrian

Lm改英文名

有相先改到

ChaTau

Dickhead

Dickface

樓上好多Dick

Gay
Goodman
Xavier
Alexander
Napoleon
Gauss

認真:Hugo, Matthew, Patrick

Rick

seven

amen 阿門

HeHeBoY

Jeff

Hehe BL

Durian

有錢就叫Vincent

Elvis

Eden
Thorgan
Kylian
Ethan

Gundam

Glenn
Daryl

Joe

如果有K字頭更加好 我也是K字頭

kaiboy

KO, 霸氣

我都想,不過會俾佢揼

Kylian

覺得 sean同Vincent好聽
但後者好似好多厹用

Karl 型男名

Warren

WARRIORS

klinton

Sean
Skyler

Kendrew

Gameboy

muhammad

Issac

bebe

Playboy

Bigdeal

G Dragon

Heidi
bibi
yuki

Kenneth

Anakin

pepe

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

Cunt

Arnold

Krome

啲老土英文名/貴族名好多都好靚
但係用嗰啲名會俾人笑

Baby~baby~baby~hooo~

Korver

Kyle

Frederickthe great

Tyrone

Karl

Killer

Smile

keroro

Kennedick Cumberbatch

Adriel
Archer
Asher
Avery
Caleb
Cyrus='the sun'
Ethan

klay

Hussein
Sachin
Deepak
Kishen
Abdul
Nayan
Allah

Green

Kings/Kingston/King
Karr/Karl
Kane

Ernie

Fuckboy

Kris

Kris
Kral
Klay
Karson
Ken neth
Kevin
Karlos
Kenobi
Kuromi
Kcuf
Kcufouy
Kcukouyrofrouyrehtom

好中意男仔叫Julian
同埋 Jeffrey好陽光

kamiki

Matthew
Alvin
Adrian
Edwin

banana

Kimochi

Kendrick

Wayne
一睇就覺得型

威

Rienit

Kocky
認真答
Kelvin

Kimchi

charile

Richard

Motherfucker

:Hey ,motherfucker what are you waiting for?

motherfucker 幾型喎

Heywood

Clement
Colin
Travis
Vincent

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

Kobe

Man United Dick

Sunny!!陽光男神名

woody

kwiyomi

Kobe
Cristiano

一個踢足波 一個打籃球 識貨

Kenji
Kennedy

Obama

Kfjfjfhjhffjkffbjdswwiokhddu